{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62158&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천영봉펜션"
    },
    "text": "周辺の観光地と近くに位置しているペンションです。 望瀑台は車で5分の距離に位置し、松界渓谷と月岳山は車で5分と6分の距離にあります。 入室は4:00で、退室は22:00以降です。 客室はすべて禁煙で、駐車が可能です。 しかし、送迎サービスはできません。 バーベキュー施設をご利用の場合、炭とグリルをご使用いただくことになり、グリル当たり20,000ウォンを当日現地にてお支払いいただくことになります。 最大人数を超える場合は入室できず、また保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室へのペットの出入りは不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション状況により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、グリル当たり20,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室に連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを客室に連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と画像は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室と画像は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や備品の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの施設や備品の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火薬や爆竹などの危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金も変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 464
    }
}